有親戚send比我

但點拆

推

你叫佢問返消息來源邊度有得報名

咁好揾你快d去

佢話人地send俾佢

香港政府派$4,000派成年都派唔到。
美國政府派得幾快手。
證明香港政府真係垃圾。

咁得閒乜野垃圾都要折？
每個價錢加兩個0
腥返俾佢啦

圖or老母

呢啲永遠無留contact

咁樣覆

學你咁講次次收錢洗L買啲幾十數嘅野？
咁肯定係裝備精良喇

你同佢講，我比五千蚊佢，叫佢頂住警察防線五分鐘，每五分鐘雙倍

有咩好拆
一係冷處理
一係以其人之道還治其人之身

我驚佢真係信
佢份人容易俾人左右

＊蚊

721是重要一戰
不是最終決戰

有排同你鬥阿港共

block

咪叫佢問囉屌
有錢都唔大家一齊賺咁既親戚唔要都罷啦

send 返個警察version 比佢

美國佬直接派軍好過啦

咪撚推啦 fake news都算
仲要無討論價值

你問下佢想唔想移民美國
一齊黎

信果啲應該深藍
唔需要解釋
留力

你同佢講 唔洗磚頭 用隻杯去扔警察 扔中左就比一萬蚊你 你扔唔扔

你問佢，有筍工仲唔去報名，個腦裝屎架？

學陶傑話齋,計數囉,300萬人*600=1億8千萬,我淨係計兩日咋
無計女仔啦,無計bonus啦
咁大筆錢你而家先send黎你姨甥仔蝕左幾撚多知唔知?
定你想話我收左好多錢唔撚益你

咁大個人如果連最基本判斷能力都冇,
真係冇幫既必要

咁你仲救佢做咩？唔好嘥自己時間

都係貼番狗收錢段嘢囉

有冒警ver.
收嘅錢仲多少少，所以有暴徒寧願冒警打市民諗住搵多少少錢
強烈譴責暴徒！

呢個好呀

改撐狗send返俾佢問佢信唔信

而家已經有差唔多4百萬人參加反修例集會遊行
4,000,000 * 600 = 24億
係至少24億 budget

蔣麗芸send出嚟？

多謝各位
佢俾我說服咗

報名方法呢？

同佢講聽講係真，叫佢一齊去
搵下外快都好

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

用呢句答佢，即刻hang機

咁好搵既比個contact黎報名 收到錢分翻一半比你

洗撚同弱智拆咩

我希望係真 計一計69開始 自己發夢已經搵左幾萬蚊

點解我無收過？

係唔係真係可以移民

過幾日佢地全部過美國歐洲炭世界，你走唔走，唔走你留係度共產啦，我都諗住走啦。

叫佢一齊去行

721 港島見

五大訴求 缺一不可

黑警扮比人圍收$6萬
斷手指(無咩用既無名指)10萬

幫襯左遮仔會既黑警好快可以清到條數仲可以拎180日sl

佢地可以咁作
呢邊咪整個相應版本

咁香港學下嘢喇屌你 派個4000蚊派到碌柒咁

人地外國勢力派錢派到幾有系統

push

拉大隊去
有錢齊齊賺

好簡單問一句

帶哂口罩 點證明你係咩位做過咩 點去搵人拎錢
個分類派錢係無可能實行到 你就知一定係假

加上個金額咁低 你做埋我個份

叫佢比個派錢人聯絡資料比我地
咁大家就又有得抗爭又有糧出仲有後台啦

其實都弱智
個個差唔多衫 又包哂個樣 d 警犬都認唔撚到啦
點証明自己有去前線
係屋企嘆緊冷氣都可以話自己衝左去claim 錢啦

喺香港夠起一條元朗天橋姐

同佢講有錢齊齊搵

警察版呢

老癈group 一定有, 人云亦云, 老癈唔知遊行班友係為乜 ! 乜野係送中條例 !

同佢講
有錢齊齊搵，榨光美國佬

佢畀人左右又點
佢地位好高
侵侵定維尼

1000蚊個行前啲係點定義？
點先為之前 係咪有畫條線定點

我問你佢會唔會上街?
班自私精唔洗理

send 出黎都on9
我地有文宣，港共都有文宣

講咗咁耐都仲係十萬蚊安家費

721是重要一戰
不是最終決戰

Push

再加句謠言止於智者

Send比班大陸人實狗沖黎幫拖
班人咁想要綠卡

叫佢自己落去行一次,好過你解釋100次
佢老人家怕辛苦唔洗行哂,去個零鐘感受下

吊9佢 殘體 "國"字

攞完number share出嚟

自己打一段佢全家做雞做鴨嘅一段嘢俾佢
話人地sd俾你(用嚟證明呢啲字邊個打都得)

自己打一封犬隻執行list囉
e.g. 打到人殘廢 10000, 上鏡 3000

呢編野好耐啦

屌有得移民咁正 我諗個個都走出去打柒啲狗然後留案底等移民算

俾個聯絡我，等我賺D錢同証實係保皇黨功績！

咁冇影響又大把錢，請隊僱傭兵仲實際啦，仲洗揾我地又唔沖又冇裝咩。。。

人工唔錯

国字露底

我屌晒你哋老母，有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無

[共識已達] 721銅鑼灣改做遊行終點

send返個唔出嚟遊行嘅價錢表

早係7月3號已經有人流傳緊
你問下你老母邊個咁有錢
7月3號派到今日

我去呀，移民加拿大🇨🇦

屌 得個價目表冇CONTACT搵鬼CLAIM阿

我覺得樓主可以改頭改尾再將佢變成撐警嘅價目表再send返出去，然後話你收再嘅係呢個版本先係正確，睇下佢地信邊個囉。

原來咁多巴打都收過

求其作個數字就信

廢腦冇思考能力

我想報名

我將佢全部乘大1000倍
改到成 $60000 出場費

Send 番出去

佢地真係信，仲話會去

直接
18000 學堂 恐怖主義訓練
23000 畢業 恐怖份子新人
30000 藍衫高級恐怖份子
45000 白衫管理級恐怖份子

對付反對者，不要反抗，要認同

好醜啦，由第一日已經有
Sd返呢個俾佢

問佢邊度拎錢 有錢一齊搵

咁我地係咪都可以比返張警察打人收安家費既表出黎，冇消息來源就叫佢收皮啦，仲sd出黎問多餘啦

下面條友個名改返做繁體先啦

超打字之嘛，你響佢面前打篇一樣價錢比多兩個零佢啦。

乜撚野卡門

無聯絡電話 既
有錢 叫埋一齊好

請問今早美國的新聞報道在那？
請問你消息在那裡收到？可靠嗎？
請問你是誰？可靠嗎？

啲女做次PTGF都唔止3K啦
追番上市價好無呀

我想收1600
一開始九衝去終點 快過大隊 跑馬拉㭃咁跑掂終點 可以邊到收錢？

咁撚多殘體字, 已經唔使拆

我地有祖國咁強大照住
$4000都未可以咁快收到
外國勢力都唔夠祖國勁啦
邊有咁多錢派呀
無可能 你唔係信呀
信姐係懷疑我地祖國唔夠外國勢力勁啦
我愛習習

叫距報名參加

大家可以用呢個方法
反正佢地都瘋狂鳩吹

整返個警察版 受傷安家費100,000

坐監+上報就有得攞綠卡
仲等咩？
叫你親戚全家出動啦

其實問返信果個人 俾多10倍價錢 你做唔做?
唔好當全世界既人都係冇腦先得

嘅然有冇錢都去，咁就緊係收錢啦
聽講今次美國出成二千萬美金咁多，做乜唔留埋contact

721重要d
請大家推下721既post

呢啲咁嘅垃圾料係人都識自己打啦

閱

同佢講真既 下次帶埋佢去

被判坐監仲可以移民

由開始到依家 成個幾月啦

二百萬遊行都過咗足足一個月

死傷咗咁多人

仲有人信依啲乜乜柒柒

不如準備721做好自己啦

行前啲就1000, 要幾前

邊度拎錢？

嘩, 美國佬真係有錢幾次遊行, 野餐都幾十億幾十億咁比, 加埋已經可以起條銀河鐵路出黎中國仲夠膽死同佢打貿易戰?

叫佢一齊報名

差我幾廿萬 我可唔可以去勞記告佢？

係真嫁，呢班人都係咁移民

我地都去左咁多次啦
你仲唔比link我地賺返美國幾十個億

覆佢： 蛤蛤

markup 個價一萬倍send返畀佢，話行一次收過百萬先係真

殘體字 即係中共連同外國勢力一齊亂港

你叫佢搵篇美國新聞話可以移民先啦

721 港島見 ! !

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

比條link黎睇下新聞先

簡單直接譯英文及各國文子 比信去各國領事等佢地正面回應

求報名
同埋出返上個月份糧呀屌佢老母

垃圾post
負皮 上一頁

如果係得嘅，移民sir就唔洗翻工啦

我去報名！

比狗打加3000 ok？
我嘅

最低抹黑都信嗰d已經冇得救
冇嘢好拆，唔好阻住重要討論

又減咗價
明明69 齋行都有￥1800

可能是手掌元秋比錢做新聞快9D參加再去民賤聯報名

我都好缺錢衝裝，介紹下

成立獨立調查委員會去查明真相

你都可以整一張

我已經Update 到每人派6億歐元
衝最頭每人每天派15億歐元
仲有得上太空移民

而家搞到成班親戚無聲出唔敢Send 過黎

我俾夠雙倍你 出去俾人打到爆肛
你敢咪當真囉

用得大陸字唔洗睇，香港人幾親大陸都會用大陸字

200萬人每人600? 主謀係咪林鄭?

政府派4000派到依家都未派到
邊度咁高效率呀
政府好心請佢地派奶過

其實最簡單係同佢講
簽生死狀，用棍垂直向下扑一下頭，扑完有10000萬蚊，問佢肯唔肯比人扑一下

唔信，美金連裝甲第一項都算接下來。
大佬，比狗食左錢到收唔到架。

現場根本唔俾影相，點樣可以証明到做過乜嘢動作去收錢呀？

藍屍野狗係白痴。

深水埗7月頭已經話見樣10000
唔知佢地點吹出來

同上個月果幅一樣，加下價都唔識有冇咁懶

個post真咖！睇真D! 果條減數，負數黎咖！係大家既附出

邊個出錢畀警察

打翻篇藍絲價目表俾佢

咪撚開埋d廢post啦
呢d message由612已經開始傳
屌你老母 冷處理咪得囉
藍絲永遠都係藍絲

Contact邊個？auntie uncle有無興趣一齊去？有錢收 d安家費可以幫補下比首期

係咁就好
大把廢老仆住去

講咁耐喺邊度報阿邊度收錢先得架

問下邊度SEND過黎

好多人信㗎，廢老眼中只有錢，佢哋諗唔到點解無錢會有人做呢啲嘢
我覺得最好方法係話想報名參加，問佢消息來源

有錢收又唔錯呀 當車馬費 有無專車接送先？

之前夠有send警犬價目表啦

好似之前都有人開post問過

咁我都報名移民啦

香港派4000蚊我而加都未收到

撐警果d仲慘，講明話派錢，聽聞最後得禮券

問下佢點 join
有既話我即刻去

如果咁樣有得移民
真係個個爭住去

晒氣啦講多無謂
要醒一早醒左
唔醒既一係扮訓一係本身智力低下
扮訓既人你永遠都叫唔醒
留返淡口水暖肚啦

屌你，$前面有個-號

係佢地眼中永遠得“錢”, 做任何事都係為錢，所以咪做左藍絲or港豬lo

咪係！由其有個識打字既都作到出黎
有乜好拆

你問佢
有價錢但冇contact d人點接job 點收錢
對家作都作好啲啊

是的。佢地只信傳言。不信事實。咪同佢地鬥吹。講得有咁誇張得咁誇張。

係唔係數現金咁多人數L死

派到美國破產都得啦

君妖:我地大把錢 不過唔係呢度派

咁筍叫佢參加啦

問佢邊到有得報名一齊去

再醒多幾千叫佢上最前頂

證明存在好容易
證明不存在係近乎唔可能
所以要去prove嘅係話有呢派錢嘅人
而唔係你地戇居居咁嘗試prove not exist

邊到報名

你話食水咁深，我收得貴好多

send俾佢自己睇

你send返警察安家費俾佢

咁好賺你叫佢去啦
有機會移民美國唔係唔去呀嘛

黑警打人$350000

如果真係有錢， 班阿叔阿嬸仲唔仆到去咩

平好多

同親戚講 咁好賺 唔係唔出呀嘛

saved

咁多錢，買起警隊都得

其實唔係幫緊佢
係幫緊我地 幫緊香港

緊係問佢邊度收錢啦！
攞去買水彩都好．

叫佢上網搵下邊份美國報章咁把炮，報導啲咁既嘢

叫佢搵下份美國新聞乜黎

用Twitter嗰啲基本上都好少嚟香港。Line 同微信可能好啲。

臨時演員都係演員，用番繁體更稱職

無錯，呢個方法最好
等佢地知道所有野都係鳩UP

叫佢一齊去

你同佢講共產黨俾個double我咪唔出去囉，少少錢，俾唔起咩，又話大陸大把錢？

警告既係外國遊客

等警察價目表

一個議員都吹到去信外國勢力是美國"神盾局"

有冇黑警版啊
唔好話派錢，話直接加落人工到
屠輝已經係例子，指揮完開槍就升左大花

快報驚

6月已經有了

照樣copy曬佢，字不過改做君堯派錢
睇佢點拆

你又話你收到轉發的

轉載：
剛收到的信息，價錢出來了，今次遊行驅趕行動行情：
-$600出場費，可免帶委任證，反光貼紙
-$1000，行前d
-$1600，要衝出陣形，毆打暴徒，一旦插水，$10000/每天，受傷入院，$100000安家費，律師費免
-$3000，白衫向前行，要推撞，受傷入院，一切雙倍
-一旦被判坐監，朱經緯推上過報紙，可以申請警察眾籌，案底沒影響，警隊會全力支援，若過去有輕微失職，沒坐過監，今次可以一併處理

今早中國已在新聞報告了
若在香港驅趕暴徒被告至有案底
不會影響入境中國

明目張膽包庇，鼓勵毆打暴徒了！

想入籍強大的祖國，又無本事的，就要靠這次機會啦。

行前啲1000
佢個啲係幾啲
咁都信嘅人一定係大腸同大腦掉轉咗

毅進星 $100

零裝備衝上前線係記得面前比克警打完再拘捕
連登巴打一定上報
把握拎美國綠卡機會

有簡體字已經可以delete

屌你老母打簡體字，懷疑有外國勢力插針我國，強烈要求中聯辦撤查

冒險樂園？

轉殘體

改做每人貼錢表，話有人send比你，forward比佢

係咪親戚先？可以揾邊個？想移民美國

呢d on9 post都上熱門

明目張胆

買樓無難度
仲唔叫sd出黎條友去

比個聯絡黎報名⋯⋯

香港政府

send比藍C廢老

A) 同意+誇張
(鬥ON9, 如果佢GET唔到, 咁就尤佢, 因為呢D人無法用事實說服佢)

1) 我同意係有
兩邊都有
所以依家係鬥荷包
你唔見打緊貿易戰咩?

2) 梗係有啦
1000蚊一位, 1百萬人就10億
衝立會, 食子彈, 上電視另計, 坐牢既話,會按你現職人工俾安家費
靜係六月起碼用左至少半百億
美國佬遲早破產

3) 有呀
兩邊都係收錢做戲
中共內鬥緊呀
林鄭一時推, 一時暫緩
咪就係夾係中間囉

B) 扮同一陣線, 反話講出條例壞處

其實我都想政府過逃犯條例, 起碼樓價可以跌一跌
股票跌一跌, 教訓美國佬等佢地撤資
經濟受挫, 社會混亂, 年輕人先有機會

你只要同佢講
係呀我出去抗爭左一個月
依家有幾層樓係手
佢就知你9 up 啦

我都係咁對老豆講
之後佢話我蠢 人地有錢收我冇
我出錢出力佢就話買物資D錢係外國比
on 99

衝去做間諜 掘空美國庫房 掌握外國勢力證據

梗係同全港市民講，尤其係對中国人講，肯定佢哋最勇武，有得移民美國喎

what is teve?

警察價目表呢

聯絡方式都冇，點做生意啊

個價表上個月已經傳過成個月都未撚出糧
收皮啦有咁既價 仲洗用紙皮盾? 仲洗籌旗先登到報紙?

有得移民重唔狗衝？

转载：
刚收到的信息，价钱出来了，今次游行驱赶行动行情：
-$600出场费，可免带委任证，反光贴纸
-$1000，行前d
-$1600，要冲出阵形，殴打暴徒，一旦插水，$10000/每天，受伤入院，$100000安家费，律师费免
-$3000，白衫向前行，要推撞，受伤入院，一切双倍
-一旦被判坐监，朱经纬推上过报纸，可以申请警察众筹，案底没影响，警队会全力支援，若过去有轻微失职，没坐过监，今次可以一併处理

今早中国已在新闻报告了
若在香港驱赶暴徒被告至有案底
不会影响入境中国

明目张胆包庇，鼓励殴打暴徒了！

想入籍强大的祖国，又无本事的，就要靠这次机会啦。

結尾千奇唔好唔記得加番Dove洗頭水係間諜，係外國勢力，控制班狗亂打人反中亂港

你不如問佢邊個國家會用殘體字好過啦

又係呢段

緊急呼籲
近有人聲稱收到策動暴動(顏色革命)價目表
每項分工皆有明碼實價
如你收到有關信息
請冒必向警方舉報傳訊人
及停止發放該信息
煽惑暴動乃刑事罪行
設勿以身試法

得唔得

叫個親戚搵返個接頭人share下
失業好等錢洗啊

係真的話介紹我報名，真係收到錢俾番一半你

咁我咪好有錢

幫佢留番d contact 再繼續send 出去
至於係咩電話
我無野講

首先問佢美國邊個新聞話示威者收錢，睇清楚係撐警嗰班定講我地
第二問佢邊個派，點解我冇份？
最後問佢一唔一齊去賺錢

搵邊個收錢，幾時出糧，要唔要簽約，我報名

仲唔快啲叫你親戚一齊去。有得移民喎

簡單

你答佢咁好搵可以一齊去扮下野，去呃返幾千蚊，問佢邊度一齊去報名。如果佢答唔出就同佢講收皮，假既都信。

邊度拎錢

不需理會

send比佢睇

幫我問佢邊度有得報名，仲方便快捷過申請移民

試下問佢一唔一齊去？

叫埋佢地一齊去會唔會更加好

tee？

I can type the same shit in 3mins..

呢啲都睇到厭la
次次有野就話收錢架la

我以為係我唔識的外國最新科技

想報

叫佢哋學吓連登仔 PO 嘢前 fact check 先啦

send俾佢又無得報名, 廣傳既目的相當可疑

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

我諗如果係真全香港有一半人連埋差佬一齊衝出黎搏移民

唔錯喎，同佢講你比人食左兩個0啦

仆街 藍絲有冇得報名
唔好比黃絲走呀

想join

收到呢d msg會信既係on9
而拎出黎討論既就更on9

一齊去啦

希望係假的

講左咁多年 由雨革到依家
仲信都應該無藥可救
留返啲氣721出黎啦

笑到cam cam聲

駁唔到

又來............點報名呀, 點聯絡呀, 點過數, 係咪俾現金呀, 有無片呀, 有無相呀?

佢話每個已經係新聞報道咗，咁個新聞喺邊

六千萬過數俾200萬人，除返每人有成$30...
雖然連最低時薪都無
而且來回過海分分鐘仲要倒貼

個package咁吸引，難怪有成200萬人天時暑熱逼住咁由朝行到晚

俾個電話黎我要報名

佢話冇既問佢邊個send俾佢既,我親自問

再問佢有錢收你唔係唔去呀，爽過番工

on9..

今時今日仲問點拆係咪瞓左好耐

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有人冒警！ 你扮警察 你涉嫌冒警及傷人 我地行使公民逮捕權

我已齊500人頭，先5成訂，錢到即到！

求source

同佢講, 如果咁樣真係移到民, 你估行最前既會係香港人定係國內同胞？

叫佢照問，人地send乜都唔知就亂咁傳，唔好做無知婦孺

用番警察個知還擊佢

收到內部消息 今日警察上場價錢

拎盾牌 $800
企前線 $1000
扮拎住支槍 $3000
喺商場跳落黎（扮都得） $20000
被示威者圍毆 $60000
斷手指 $100000
俾人打死左 $500000安家費，可以埋係浩園
請廣傳

2860 6001 搵盧生報名

坐幾個月就移到民
必成功，不收費
關X鴻咪等執笠

一齊去賺錢啦咁

要點申請

問返佢係咪收得錢多 所以黃絲就一定係收錢做野？

有錢賺！ 聯絡邊位？

不如攪大佢啦，有曬證據呀？
咁同美國斷交啦，國家安全問題wo，比人反中亂港，要求港府立即趕美使回國。

成個list龍門點搬都得喎
你話撐黃又得 撐藍都得啦
試下安落去上次
譚詠麟明星撐警大會演又點睇？

乜最近唔係招林記咩， 好似話要著制服架喎， 總要手唔可以軟咁話， 男女不限， 唔係咩？ 唔通我發夢見到？ 奇喇！

打返警察價錢表俾佢

好簡單
下面加句蔣麗x 議員辦事處拎錢咪得

咁搞法大把平時都唔出的深紅同藍絲都會出嚟,
正所謂: 反美是工作, 留美是生活

有錢攞又有得攞綠咭喎, 仲唔9沖!

瞓左冇睇
黃之鋒移左民未

咁少錢
我撐警大聯盟上埋車啦

咁都信 呢啲蠢人直接放棄啦

Ching, 殘體字呢

咁撚好搵班廢老仲唔狗衝咩

記住同佢講,
1 圖中的金額是美金, 唔係人仔港幣
2 沖嗰陣千忻唔好戴口罩, 同埋有鏡頭影住時要大聲叫自己個名同身份証號碼, 如果唔係CIA認唔到佢個樣, 唔會俾錢同綠咭佢

屋企兩件藍絲send過幾次嚟

頂唔鳩順一次block哂

又係嗰d美國新聞都報了咁都好信

叫佢去
又好搵 又冇法律責任

美國佬有錢去起圍牆都唔撚益你外邊D人....

同番佢講記得唔好戴口罩去做沖擊上鏡先會有鬼佬搵你 過錢入你戶口

咩外國勢力要寫蝗體字阿？

入院有10萬

從4月2日投入收集箱，但一直收不到確認，發電郵同電話留言都唔回覆，香港共務員真垃圾

請問電話呢？我想報名

拆黎都晒9氣，對依家仲信呢d野既人 iq係個位數，你解釋d咩佢地都理解唔到

咁好賺唔係唔一齊去呀？ 我嗰要搵邊個拎架 幾撚時入到數 點撚解我冇架 受傷唔撚洗愁啦 嚟啦一齊去賺錢

美金嚟 不過200蚊夠買口罩面罩

UP得出 希望係假 已經證明智力不足
擺到明無可能啦, 個個帶口罩, 我做鍵盤戰士, 然後話自己有出去嘔打警犬都得啦, 乜都唔洗做直接有錢 claim

聯絡人都冇 假撚到你吖 我筆錢邊撚個俾我吖屌

喺你呢啲人眼中
人係唔會有良知,公義同獨立思考能力,
你地正正就係你口中所講嘅收錢搞事,受煽動,受蒙騙嘅社會垃圾
日日mon實cctvb同的WeChat謠言就以為自己睇透世界

屌!問send 出來嗰個邊到報名，聯絡邊個🤭

叫佢去啦 等咩啊

曲線鼓勵藍屍參加攻擊，破壞和理非

我係美國佬, 如果有1億筆直要搞亂香港, 直接發動100次 67 暴動都得啦, 洗撚ON99 公益金百萬行

真係有D咁筍O既野佢自己應該第一個移左民啦

你話你想報名，去咗無錢同衝完返嚟無外國護照的話，佢叫成世養你

點解又無蛇頭電話
我點報名呀

join一次
證明比佢睇堅定流

join唔到 就係假
冇途徑join 就係未經證實
join到冇錢收 就係假
join到有錢收 就係真

join一次就判斷到
叫佢唔撚使係度估估下 信埋d未經證實既濕鳩野 然後又再圍傳

快的攞去報警啦！

想問清楚佢行前啲嘅定義係乜？
有無contact?

利申：真絲

上車機會

問佢邊度有得報名

咁想移民係咁你唔去衝

咁你問佢地做邊個職位，點認返佢地比錢

咁好搵，快啲一家大細去啦！！

到時俾人拉晒冇錢收唔好喊，咁q蠢咁都信

唔駛拆由佢
根本信嗰班人眼裡其實都係得錢, 佢地係唔會信呢個世界真係有人純粹會為公義企出黎, 所以講多都晒氣

🤣🤣

拆黎做乜撚野呀
屌你老母阻撚住d熱門po

叫你親戚帶我哋去，
我都想睇清班示威者真面目！
真係收到錢，分番佣俾你親戚又點話，
去到冇錢收，你親戚要賠！

問佢：咁我之前倒貼左好多錢買物資可唔可以claim翻架

佢地屈到烈士跳樓都有安家費添
應嚟都曬鳩氣

美國剛剛加左投資移民最低資金，要百幾萬美金。你坐下監就有綠卡?仲等乜?

人你老母地呀
叫你搵source呀屌

此長輩圖近日很紅。
你咪問下佢, 我都有興趣快速移民歐美國家, 但首先要搵到個接頭人, 電話呢?
此圖傻既人咪信, 心水清既人一定唔信。
得十萬安家費。
沙田比人拉果個係香港大學畢業, 幾個月就搵到十萬拉。犯嚴重刑事罪隨時坐十年, 十萬安家費太少了, 大學生黎講, 最少要出多過 十年人工總值安家費拉下話?
無二至三千萬一定唔使諗。
為十萬坐10年?
傻的嗎?

越來越多呢類post
基本上大家真係要諗下點拆
因為呢啲post 肯定係啲打手post
個目的當然唔係我地班連登仔，撚有人信咩。
個目的係「連登登出左一張遊行價錢表」
唔理下面啲人點留言，佢捉住上面果句已經可以同好多唔認識連登既人宣傳，達到一個「反政府基地登出左價錢表」既效果。

大家留意下就知，呢排好撚多呢類低能問題post，莫講話舊會員，新會員都唔會咁問。

改哂做撐警集會再掉返上grp
話朋友消息

叫佢報名囉，睇下收唔收到錢
有啲人係要親身驗過先肯信

fb ig wtsapp telegram
個個都要做文宣！！！！
出個post都唔肯既我馬上屌你老母

佢仲希望係假
我地鬼唔望有錢收添啊

真心想問
想知點報名
遠離班死廢老

直頭超級電腦都派唔撚到啦

順水推舟
叫佢下次一齊去！
claim錢 claim錢

屌 尋晚先有同事同我講呢壇野
我都話
成日話d收錢攪事既

你會唔會幾千蚊出黎攪咁大壇野，去衝擊同佔領立法會
仲要上埋國際新聞，要預埋俾人拉

5000蚊你做唔做

佢即刻無聲出
係咁話唔知呀，都係睇人forward過黎

係咪應該叫財爺學下野？
派果4000蚊派咁Q耐
人地1日時間派俾200萬人仲不留痕跡

咁個警察咪有10皮？

點解FA成日都唔喺個價目表到
大佬，發夢救人都俾人襲擊呀

我層樓就係咁行返黎
你慢慢等香港個4000蚊啦

好簡單， 美國宣布反送中 游行留案底 唔影響美國簽證， 616之前已經講， 呢張咁嘅垃圾話今日，時光倒流？

應該攞樓主份稿做大佢
最尾嗰句話有得移民吖嘛
正呀

不分黃藍出哂嚟
現場觀賞差佬惡行
令港豬覺醒係大功德

可以， 移民大灣區

不如一人一個電話 去問何君堯係唔係真係有錢派， 佢夠膽死話大把錢 不過唔係喺呢度派……

哇屌
我出下場比鏡頭影下
自己再求其畫兩條痕上去已經收1皮
幾個月上樓不是夢

同佢講，咁多錢，一齊去搵外快

廢中廢老自己番工番咁耐 都想像唔到啲錢難賺咩
屌你老母6月到宜家十次遊行都黎 衝前就3000 正過做醫生啦

巴打乜咁啱我都收到

轉：【藍絲攻略 - 拆解 18 種建制】- 徐緣

將以上訊息傳開- $0.3

你話，我都除時可以打個咁嘅message, 全部加多個零都得！

有案底仲可以移民？

Old news is so 唔識串

咁舊仲有人講，白痴無得醫

我發夢見過有個訊息 係叫人廣傳訊息
每send 落一個群組或者人度都有錢收

有錢收就唔會後生主導 係你班廢老主導啦

聯絡資料呢

最撚慘係啲老豆老母藍絲永遠麵會話你唔係收錢個個 其他人收錢你唔知 可以點拆

遊個行就有600 帶埋你親戚一齊行呀嘛
放假冇野做鳩行一日就有六百蚊咁正

721 唔好用暴力
真係對件事無好處
宜家要對返政府林奠
請好似616 咁和平好嗎?

好似梁天琦咁，畀差佬拉，判7年，又幾多萬

不如送D裝比我哋仲實際，有冇戰機丶戰車，最好比隊特種部隊

比狗扑穿個頭 加5000 我畀

利申想報

可以移民？即做

真係有錢收仲有藍絲咩

問佢咩聯絡人拎錢，佢即場收皮

又或者....

//我們可以反利用陰謀論，去抗衡建制的陰謀論，將現在香港的亂局，歸咎於另一個陰謀，讓盲目愛國者對現有建制派產生質疑。舉一個例子，可以將今天的混亂，講成是中共高層太子黨與江派團派的鬥爭結果。有傳習總曾被暗殺，政敵環伺，貪污集團利益受損，恨不得把習拉下馬，而中國必需要亂，才可責之以管治不力。現在中聯辦經常插手港澳事務，破壞一國兩制，陰謀論地分析，可假想為江派團派控制中聯辦及建制派，硬推反送中等爭議性問題，搞亂香港，刻意為忙於處理貿易戰的習近平添煩添亂。中聯辦上報香港情況到中央也帶有誤導，影響習近平一向英明的判斷，誤信現有管治班子，這幫人的家屬，很多擁有外國護照，故此相當有嫌疑云云。這時要如數家珍地背誦各高官親屬的外國籍，例如林鄭與陳茂波，伴侶與子女皆擁英國籍；鄭若驊、黃錦星與劉江華，伴侶擁加拿大籍。關鍵是將這套陰謀論不停重複，為盲目愛國者帶上這副濾鏡去詮譯社會現象，再強調作為真正愛國者，必須擁護習近平，推倒暗地裡搞亂中國的現今香港建制集團。//

copy msg 改話
- 不去遊行有3000
- 上網歌頌國家有5000

send返比佢 叫佢去報名